請教各位前輩

出嚟做嘢都好幾年
而家搵到啲錢 就想幫父母買醫療保險
但又唔想用保險個醫療融資plan
想自己月供收息股去cover 保費
兩老年事已高 兩位加埋每年保費都要3 4萬
請教各位 個收息股要點部置好？

P.s. 保險個醫療融資 就年供8萬 供6年 再等多4年 第十一年就夠cover一個人嘅保費
所以想自己整個收息組合 彈性啲 唔洗比人抽水 又可以當儲錢

門外漢一名 比我做次伸手黨

推